玩Twitter 放Spam 叫國際線，藍家謙玩微博係咪叫國內線？

手足黎，勿分化

風仔點睇咁多原本土派人捧佢

利申唔鍾意佢啲曲

一群傻撚

內向撚嘛，玩國內線咪啱晒囉

咪撚分化

都係本土線黎，中國本土。

樓主好波

明明條路自己揀

屌，平時有人話我份人串個陣，又冇人幫我開脫話我內向，屌你老母。

D人為左幫佢兜直頭講到佢成個傻仔咁

講到好似唐仔要愛護咁

你不嬲都幕前，對慣鏡頭，點同him him做開幕後，對住鏡頭好撚緊張